### 钩子函数(hook):
1. before_request:
* 在请求之前执行的
* 是在视图 函数执行之前执行的
* 这个函数是一个装饰器，他可以把需要设置为钩子函数的代码放到视图函数之前执行

2. context_processor:
* 上下文处理器应该返回一个字典。字典中的 key 会被模板中的变量来渲染
* 上下文处理中返回中的字典，在所有页面中都可用的
* 被这个装饰器装饰的钩子函数，必须要返回一个字典，即使都为空也要返回



